如果縱火狂徒燒既係支那人，連登仔會否支持

係自焚就咪撚燒埋身邊無辜啲人啦

一路唱開南亞果班會唔見晒影
支那狗最叻就係轉移視線